如果佢地喺香港busking 你願意課金嘛？

我會

又嚟

sor囉 放錯左版嘛